dinner

正喎

酒樓好嘈，d六七十講嘢大聲到想返屋企

好正#love
啡色果D咩嚟

德國豬手, 加風沙(炸禁頭)
最平片皮鴨, 48蚊

風沙雞 叮來吃比較好。

都ok嘅
不過我唔鍾意嘈, 中國酒樓真係好嘈
食完我走先

Btw, 係德國salty豬手加炸garlic

邊間呀

新光宴會廳-north point
Cheese Boston lobster yi mae 208
Chicken shark fin soup 200 for 4
Peking duck 48
Garlic german pork knuckle may be 100
JJ通菜about 60

我返咗屋企先, 真係好嘈

好正呀